遊行朋友小心樓上掟嘢

搵和理非報警

近鵝頸橋前

【民協街站受襲！】

民協位於鵝頸橋旁的街站，剛才四度遇襲，有人於街站位置的大廈高空擲物，分別投下罐裝汽水、啤酒及不明液體，幸好無人受傷。由於遊行期間路上聚集大批市民，高空擲物不只容易傷人，更形同謀殺！民協對襲擊行為予以強烈譴責！

高空擲物實屬違法行為。根據《簡易程序治罪條例》，違法人士一旦被檢控，最高可被罰款10,000元及監禁6個月。民協要求擲物暴徒立即停止襲擊市民！

#七一遊行 #和平抗暴 #譴責襲擊

想謀殺？

聽講咩7樓B, 軒尼詩大廈，小麗頭頂個位

支那狗掟野犯法架咩？